一人一隻Kpop臭雞

我先：

G.NA

真係雞黎

宣美

金

泫

all 除了iu

已經被人調教到唔戴bra上台，可能底褲仲收埋個震蛋，日日被人屌緊，連登仔仲以為佢係處

神級淫腳

IU又唔係JYP既

之前睇女兵特輯佢好撚廢，把聲好黑人憎
雖然佢副body好搖褸屌

Sorry